千祈千祈千祈唔好過夜

唔係會後悔

唔過仲後悔

RIP

真係唔好，會跌到仆街

屌 原本就心大心細 聽完你講即入call 琴日聽完你講入左call賺左6k幾

做人真係唔好太貪心，長賺長有

過年見
4球野係度

55

唔過就後悔

重倉左3月31000LC

all in 近牛

2月

all in(其實得7k) 左700 熊